【和理非轉職】停止鬧交，否則唱聖詩

作為一個不割席嘅耶青，心痛手足為咗捉鬼等問題鬧交，傷害兄弟感情！！

我決定，以後邊個係現場自己人鬧自己人，要接受聖詩嘅洗禮

我哋要團結，不分化，不割席！！！！

討論還討論，唔准鬧交！！！錫返！

借個位

文宣道歉日，希望保護過家園的你地明白我們的困境。

借多個位

free to print :